<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Everything is social</title><link>/clientes/stik_web/es/</link><description>Recent content on Everything is social</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 19 Aug 2022 18:28:02 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/clientes/stik_web/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Contacto</title><link>/clientes/stik_web/es/contacto/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 18:28:02 +0200</pubDate><guid>/clientes/stik_web/es/contacto/</guid><description> We’d love to hear from you ¿CÓmo me gusta Stik? Déjame contarte cómo. ¡Si tienes alguna pregunta o quieres decirnos cómo quiere sentirte con Stik, ¡adelante, envíanos un mensaje! ¡Somos todo oídos! info(at)stik.world Nombre Email Teléfono Comentario Aceptar política de privacidad El comentario se ha enviado El comentario no pudo ser enviado Enviar * Todos los campos son obligatorios</description></item><item><title>Aviso Legal</title><link>/clientes/stik_web/es/aviso-legal/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 13:28:06 +0200</pubDate><guid>/clientes/stik_web/es/aviso-legal/</guid><description>Aviso Legal INFORMACIÓN GENERAL Stik es una compañía mercantil de nacionalidad española domiciliada en Stik , con CIF V78946565 e inscrita en el Registro Mercantil de San Francisco al Tomo |||, folio 250, hoja número XA8794764.
https://stik.world es un dominio en Internet cuya titularidad corresponde a Stik y que contiene la página o el sitio web al que se accede a través de la URL https://stik.world. Los datos generales de contacto son la dirección de correo electrónico lega@stik.</description></item><item><title>Explora</title><link>/clientes/stik_web/es/explora/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 12:15:57 +0200</pubDate><guid>/clientes/stik_web/es/explora/</guid><description>social.. Every thing is With , Stik: una nueva aplicación de redes sociales que convierte objetos, productos y cosas en redes sociales! Haz scroll para ver cómo funciona y qué cosas emocionantes que puedes hacer Stik. Everything is social. ¡Stik es una aplicación de redes sociales completamente nueva que convierte objetos, productos y cosas en redes sociales! Desplácese hacia abajo para ver cómo funciona y qué cosas emocionantes puede hacer con Stik.</description></item><item><title>Nombre de usuario reservado</title><link>/clientes/stik_web/es/reservado/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 12:15:57 +0200</pubDate><guid>/clientes/stik_web/es/reservado/</guid><description> Bienvenido
a Stik! ¡Enhorabuena por ser uno de nosotros! ¡Será uno de los primeros en experimentar todas las cosas increíbles que podrás hacer con las cosas que te rodean! Ahora, ¿qué tal corromper a otras personas y convertirlas en uno de nosotros también? ¡Las redes sociales siempre son mejores con amigos! Compartir en:</description></item><item><title>Prensa</title><link>/clientes/stik_web/es/prensa/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 12:15:57 +0200</pubDate><guid>/clientes/stik_web/es/prensa/</guid><description> Press Room Every thing is Social. Descarga guía de marca aquí Descarga el logo y los iconos aquí</description></item></channel></rss>